連登班窮撚真係好無知，唔講以為全香港既人都係供緊樓

有時真係唔好怪人地笑你地無知窮撚階層
上轉政府統計處睇下，香港既私樓入面有六成係供斷
即係得返四成係供緊，係你地口中既所講既樓爆會影響到既一群人

而呢四成入面，我諗至少有一半都係四大長老幫拖，而無論咩情況下，四大長老都會奮身救佢既（係呀唔似得你地既窮父母，想幫你或者救你都冇能力 )

有時唔好話人笑鳩係地窮撚
窮撚唔知心胸狹窄，連思想智慧都狹窄

供斷左嗰啲好多都冇錢買屬於自己嘅樓
簡單講屈住喺自己屋企

當然佢地唔選供緊樓
係因為首期都冇

幾時有私樓仔同公屋仔出黎互斬

冇錯 層樓係屋企
但至少到你結婚一定會轉名俾你
你既人生已經輕鬆好多

按咗佢都夠玩好多野啦

點解連登咁多人自豪自己住公屋

分化香港人嘅五毛狗呢次收咗蚑共幾多錢?

班窮鬼撚識咩
佢地眼中人地係供樓冇晒生活

明明人地追求生活先會買私樓住提高生活水平，計好數供得起先買，偏偏就會變成公屋先係有生活

就黎約出黎隻揪架啦

連登真係神奇嘅地方

214534

住公屋好過私樓 出咗連登同其他人咁講真係笑死人

係貧窮限制左佢地既想像

你都傻既, 公屋仔條賤命嚟咋

咪就係